鳩假期終於叫有返啲良知 好波！

天氣咁好 唔出野餐好浪費架嘛

頂我係咪改錯標題 我係咪唔應該叫佢做鳩假期

快啲share比你身邊啲港女朋友啦

天氣好

真係隱世同邪惡,無撚有錯

鳩假期會咁做？

樓上有link

終於做返次好野

大家快啲去like同share啦

咁落雨都冇有怕啦

痴撚線極邪惡